請問係logon買錯野可唔可以換貨

今個月出糧，搵多咗少少，一心諗住送個袋畀呀媽，點知返到去佢又話唔鍾意又盛，想問下logon可唔可以換貨？換其他袋款我自己揹算數。
麻煩晒各位巴絲

張單咁寫：

推一推
麻煩晒

你打電話問

1) 拎去試下>唔得>放棄
2) 拎去試下>得>換
3) 唔試>放棄

驚只可以有損壞而換新

點解唔讀好d英文

可以換唔可以退款 如果用禮品卡買就退款同換都唔得

多謝巴打 請問個袋五百幾蚊，我只可以換一樣野，定可以換幾樣野湊夠數？

你都幾廢, 唔問店員

間間唔同 有啲可以換幾樣野有啲淨係可以換一樣價

多謝回覆！講廢就應該同巴打你差唔多

唔該晒巴打

果次買左個lego，未打開發覺崩左

個仆街職員同我講退貨只能去login

Logon淨係for賣

係好撚廢。

寫到明無得refund,即係無得退啦
你無剪牌咪去換，你點都要買足嗰500蚊佢，最多突左既你咪去補翻

嘩.笑撚左出聲

直接問店員都唔敢 但敢話人廢 絲打好波

自問好聲好氣問各位，有唔該前唔該後，唔明點解咁都畀人話。
而家咁夜，我認我係心急想知答案先上黎問下有無巴絲知道/有試過
咁樣都要畀人話廢？同埋邊度睇得出我係唔敢問店員？
Btw多謝各位回覆

廢柴樓豬

屌你老母我係logon做架？
咁柒大個人打個電話都唔撚識
上網就大撚大聲

咁可能有巴絲係做logon架呢？
你咪一樣上網大大聲屌人老母

知你盡左力架啦

明知買嚟送畀人 有機會對方唔鐘意 就買之前問一問個店員唔啱心水有冇得換啦on99

屌你幾百蚊貨仔咪當跌左

你咁撚肉緊既咪打去問

我話唔換得你係咪唔問個店員呀？

你上黎問根本多此一舉

仲有，張單寫到明可換不可退，你唔識英文？

癡撚線 仲要屌人

讀好啲書啦垃圾，咁簡單既英文都唔識仲要上黎問

你唔識英文？廢柴 話你呀

可以換其他貨補差價 要單

聽日早d起身打去問囉
而家夜媽媽先黎問咪又係要等聽日

討論區就係畀人討論架啦
唔鍾意咪唔好入黎
夜媽媽揾撚聽電話咩
有人有問題上黎問
都要帶埋老母
你班撚樣個撚個百科全書呀？

廢？有問題發問
好過唔識扮識既on9仔啦

正皮畀樓主既

樓豬好撚蠢 上到黎啲巴打咪又係解釋返啲英文字點解 咁簡單既英文都唔明？ 唔識google translate ? 蠢撚到豬系咁

咁都要開po問真係
有冇咁撚毒

係囉係囉 汪汪汪

我都想知呢度邊個唔識扮識
咁樓主係廢 咁撚少事都上黎問
你都識講forum比人討論 爸打話樓主廢有咩問題

咁柒串

老實講你認自己英文廢又毒唔敢問人 上黎問大家都好d
依家個態度仲串柒柒

其實張單已經解答咗你嘅問題
英文差就用下google translate

樓主咁廢仲好意思屌返人轉頭

嘩屌你老母 知都唔撚答你個臭西
希望做logon嘅巴絲睇到呢個post 咪撚同佢換

盲字都唔識隻 用個袋笠住個頭死撚左佢算啦

正解
張單寫到咁直白都要問 就不如問下google算啦

認真答樓主，
7日內可以換貨
如果佢地話咩剪左牌換唔到，
企硬話冇用過，
都會換俾你
以前做pt睇住個客厚面皮到三個月後拎㗎玩具車黎換
話搬屋一直冇拆過，一拆開就見到花左
指住個經理屌，焗住換俾佢
基本上冇原則可言

唔識睇英文？
聽朝打電話問有咩問題？

1) “sold” ，“non-refund-able”
2)“exchange within 7 days”
3)“no return or exchange”，“for Gift Card”
4)“enquire for details”
有字唔識就自己查字典
識幾個字就睇得明

洗唔洗咁都開po問？
你開po既時間都夠你去查字典d英文點解啦
定做左咁多年人都唔知條款細則已經清楚列明左係張單據到？
你好禮貌係好事 但唔該你諗下係咪咁小事都值得擺上討論區去問人

樓主問啲野咁戇鳩都有人答

第一唔撚識當面問人
第二唔識睇英文
第三串撚柒柒以為講幾句唔該大晒
第四五百幾蚊都好似成副身家咁

其實張單都寫得好清楚
唔明有乜撚野好問

講唔該就大撚晒？唔屌得就唔好問
心急就去logon門口排隊，等開門就即問囉
你估個個都logon返咩，我依家話你知件貨可以退錢，咁你信唔信？ omm99

唔該 可唔可以借個閪黎屌

串過碼頭咕尼
弱智港女

睇個post都知佢係臭閪港女，送俾我都唔撚屌

張單寫得咁清楚都放上嚟問

基本英文又唔識
查字典又懶
問店員又淆
屌你廢又發爛渣
社會垃圾

當依到yahoo智識+

香港真係多得你班垃圾唔少
開post問野都要屌
唔滿意既咪上一頁出返去
果幾行野有冇寫清楚點換？
有冇寫一換一定一換幾？
冇寫明咁開post問有咩問題
成班為屌而屌

樓豬真係世界級

垃圾呀

個個都話連登低質過以前舊登都真係有道理

究竟依家連登d 人普遍幾多歲
中一二都應該識睇句英文
唔識查下字典都識掛
上黎打咁多字都唔自己解決佢

唔撚識問logon?

事實樓主係好撚廢，咁低能既問題都要問
上黎打字問倒不如打電話問店員咪仲清楚
唔好同我講咩夜晚打唔到，你真係咁心急既拿拿林囉住個袋去米蘭站門口等開門賣個靚價，分分鐘仲有錢賺

戇鳩仔唔識英文？

啱啊 大家要多d忍耐。 agger樓豬男朋友講既說話

張單寫撚明查詢方法架啦盲鳩

唔識睇英文就google translate啦
柒咗仲咁串

樓主同你咪一撚樣廢囉，專開d垃圾post
起一起你底真係得啖笑
唔該帶埋你個樓主番5p香討啦

見過有人買模型換貨成功，完。

廢人

咁都推到三頁
連登仔真係好撚無聊

你連開post既勇氣都無
講廢
唔及你

呢個post廢就緊 但明明出面一樣廢甚至更廢既post都大把 就係得呢個post俾人怒屌

我請求大家屌既時候，唔該啦大力D，否則佢唔會醒問人野仲串柒柒，知唔知咩叫有求於人呀，小朋友！

樓主好撚on9
比你上網問完有得換 落到舖人地唔比你換咁又點？
你係咪會拎住部電話同個staff講
唔係喎 我上網問左d巴絲話有得換我先拎黎 咁撚樣講
你都痴撚線 都唔明你心急d乜 你點都要聽日先有得換
Btw 你自己買唔岩人地心水logon老奉幫你換咩 咁撚樣仲洗做生意？ 幾舊水當跌撚左啦

人地無你咁撚無聊姐 得啦男朋友 知你錫樓豬啦

勇氣王好型

此post討論樓豬有幾廢

睇哂，負皮，上一頁

單上英文已經講明，樓主自己唔識英文，又唔聽日自己打電話去問，你開post問無問題，但其他巴打一定要答你？老奉？比人話之後仲串返人廢
唔該樓主諗清楚先好串人
唔夠講仲搵班狗公留言盲撐

垃圾樓主
又廢又ON9又串

我又真係無勇氣開d咁撚柒既post 比人笑 多謝你同樓主令大家明白何謂廢人呢個信息

咁多謝你令大家明白咩叫做連廢人都不如

logout

救命 樓主咁都睇唔明
小學畢業未
仲要話返人廢 咁叻唔現實問人
樓主俾心機讀書啦

咁logout係for咩?

仲可以死雞撐飯蓋。。。 得啦 我會叫樓豬封你做大將軍
懶係眾人皆醉你同樓豬獨醒咁 講既論點又九唔搭八 我係你就直接收皮啦

邊個廢大家有眼見，開post 識女仔
照一照塊鏡，無人想比你搵到啊，新都城靚絲
要幾廢先要上論壇溝女，諗住係到護花
又有閪屌啊？

我係你就直接跳樓死撚左佢啦

首先你標題個問題你張單已經答到你，唔洗上嚟問
其次你啲後續問題好似可以換幾多件貨可以聽日打去問店員，就算你心急，你問完知咗都要聽日先換得，咁不如聽日打去問，起碼一定準確
所以其實真係無必要開post

垃圾先會上連登屌人老母發洩

無必要開post 咁樣覆係正常無問題
硬係有D垃圾要屌下人攞下自我感覺

咪嬲啦 最多我代替樓主幫你含啦

人地諗住紅名就有得屌，真係下體支配大腦
論點又無,淨係識廢人廢人係到狗吠🐶

成個Post得佢幫樓豬咁滯 仲可以講到樓豬無錯咁

人地谷精上腦，仲開始精神錯亂
係咁周圍咬

好叻叻喔
恭喜你做到最底層
睇你平時都係野都唔敢講
上連登屌人老母當屌左閪果D on9仔啦
唔阻你刷存在感啦

加油呀
繼續刷啦
世人好快見到你

咪走住嚟屌啦 話走又唔撚走

求下大家唔好再鬧我家姐同佢男朋友（好似係）

世人都好快見到你，上論壇溝女溝到成隻狗咁
仲有你係咪眼疾，唔該引用下我邊句有屌樓主老母，你唔只腦有問題，隻眼都有少少問題，快少少去訓，聽朝好去睇醫生

如果你覺得心急開post問人野
畀人屌老母仲話廢
都係樓主錯曬
咁無話可說啦

大事大非唔敢屌
有人開post問野就屌人廢？

加油呀你
繼續發揮你既創意
引起關注啦

串過馬撚 答你野老馮架咩
自己打去問啦 屌你老母
一陣答錯又要俾你拎黎批鬥

聽日繼續返小學啦
返學唔畀帶電話架
刷完存在感好訓啦

咁你咪出返去囉
答錯就批鬥
你當而家文革呀？

心急有撚用？呢到有log on員工？ 你係咪搞錯左小小嘢啊將軍 依家係你有求於人 人地只係講句 咁廢 唔問員工？ 樓豬就即刻反擊話返個位巴打。咁你咪撚上嚟問啦 又要問人 老奉答你問題？

睇錯咗係Logan 買錯野

答錯乜鳩啊 而家係樓豬態度唔好啊盲撚 盲反都做好功課先啦on9

事實係廢，出街問人都唔敢，你身同感受？
論壇就識大大聲屌人，出到去就唔識？
講中你要害唔好意思囉，咁事實係廢ma
可能我代入唔到新一代出街問人都唔敢，要衰到上黎問囉

睇見你就辛撚苦
開晒無雙咁撐樓豬
定係其實你就係樓豬

咁你咪唔好答
一定要log on員工先答得
有換貨經驗答唔答得
定你智商淨係諗到logon員工先可以答？
仲有 夜晚揾唔到員工問上黎開post叫廢？
你而家落街去logon揾到員工問你真係勁啦
揾唔到就摺埋上一頁啦

收鳩皮啦死厹

可能人地都係網絡戰士呢，
網上就大大聲，出到街想識人都唔夠膽，要上黎開post

下次有病咪上嚟問囉 又唔係醫生先答得

仲有夜晚等到第二朝好撚浪費你時間？ 等十幾個鐘咋
定係你一秒鐘幾百萬上落 ？
一定連登仔答完你換得 去到原來唔換得咪又係浪費時間

呢個post好撚on9

都係見有狗撚下咪留個言

講咁多做咩
樓主買錯禮物都仲要諗縮數
本身已經on9啦

一個就訓醒繼續乞食啦

一個就訓醒返小學啦
字都唔識多隻

智商應該有50既你地
加埋先得100做人係慘D

繼續刷存在感啦

我就開市繼續秒秒鐘幾十萬美金上落

其實樓主係咪假膠
明明張圖佢自己post
姐係佢睇到條款細則 咁仲有咩好問

個post 咁低質，估唔到都有個傻仔撐
事實證明狗公係無腦

好撚威啊

我仲以為你講緊自己同樓豬

你就早d起身去睇獸醫啦
走住黎屌想笑死人咩

秒秒鐘幾十萬美金上落嘅人要買20000-30000嘅車
想笑死人咩 護花使者又做唔成
樓主都諗住深潛啦
多得你個on9仔喺度吠
引返啲人留意
我係樓主依加實屌鳩柒你啊 傻仔
你個名真係改得一啲都無錯啊
收鳩皮啦你

話左佢講野唔用腦，或者無得用啦

等你大個啲幾年後
睇番呢段cm
一定覺得自己好on9

做乜撚野 樓主係咪假膠
唔係嘅話都幾撚on9

隻狗公潛埋水

佢講嘢除咗人身攻擊之外就冇其他
佢可能智商連10都冇

小學雞

最好笑係連人身功擊都唔到肉
仲停留緊係小學生發脾氣程度

擺明小學雞上左黎，有沒懶成咁，Google translate下，跟住等聽朝打去問下就知啦，有沒需要上黎問啊，真係廢左啲....

人地都係問下，點解要咁恰一個女仔？

樓主一定係社會垃圾黎

好似比我督穿咗
依加輪到佢深潛

都幾多垃圾係到串串貢 係咪參加完集會 個人都雄心壯志D

其實問都唔係問題
唔識英文都算啦
根本係樓主玻璃心
被人串兩下就起哂鋼
上連登勿認真
仲要喺度話唔該前唔該後咁都要俾人屌
真係柒到無眼睇

( Show Blocked User - 收鳩皮蛋撻 )

搵多左少少先買得到logon
你老母接多個客都有

首先英文廢
二，你可以聽朝打去問
三，你好聲好氣做戇鳩野唔屌得？
你唔洗買野比你老母喇，你老母淨係想你醒醒目目做人咋

你真係好撚柒閪廢，張單又睇唔明，又唔爭在果幾個鐘聽日打去問店員，係度答完你你又驚呢樣驚果樣，仲要串串貢？

Exactly

唉喲汪汪汪汪 乖

中意和平大愛可以返香土u汪

樓豬又廢又文盲又串

可以換
利申：前logon員工

嘩咁撚威洗乜係到護主呀
比錢樓豬妹妹買過個咪有閪屌囉

你唔滿意人地屌樓主你咪上一頁出返去囉
個post有冇寫唔屌得樓主？
冇寫明咁屌下佢唔識用google有咩問題？
為撐而撐？

笑左
樓主好波
依種搏屌態度好耐冇見
順手扑柒埋

你唔敢自己走去問店員
又唔敢打電話去問
你連英文又唔自己查字典
上面啲巴打話你廢都算好人

又一件傻西瓜

假膠味濃
小心跟車太貼

開埋啲廢post都算
仲要串串貢
不孝呀樓豬你

睇住個市秒秒幾十萬美金上落？
我就沙田JP Morgan做FO既，你又咩料呀？

話人唔睇張單，張單寫到明有問題打上去問或者問Counter，有人叫佢上黎連登屌人屌咩？

上黎開Post叫有勇氣，唔敢問店員就叫心急，
唔通聽朝起身問件野會唔見左？
定係根本唔撚識英文同唔敢打去問呀

死狗公，唔好以為成個世界同你一樣咁廢啦

更惶論佢既態度同你呢隻狗公既垃圾論述

上來問野都咁串話返人廢

有禮貌唔等於唔廢唔戇鳩
而樓主就係又廢又戇鳩

用手機apps影張相掃兩下，連打字都唔洗打

真心覺得樓主好撚柒

起完底就知樓豬係臭格肥閪

仲要又肥又矮搵藉口唔肯減肥個隻

做咩潛水呀廢人垃圾樓主死番出黎回應啦屌你老母臭系

買完個陣問個收銀 請問有無得退換都唔識呀？唔係掛

極品港女

秒秒鐘幾十萬上落果位大師 做咩潛左

新牌仔出車，求介紹

幾十萬上落出R2 jazz fit
係咪有落無上啊

( Show Blocked User - 海鹽曲奇 )

樓主個性格肯定係人地唔換比佢 就發哂狂話要投訴個啲

乜春都放上黎問，明明自己有把口都唔落鋪頭問

估唔到今日都仲有秒秒鐘幾十萬美金上落呢D風格既回覆睇

只能怪樓主社會經驗淺過淺水灣

係人都知係香港做sales 賤過雞

就算佢一開頭點話唔得（懶係要保住公司政策咁），你企硬大大聲指住佢個頭黎屌，佢最後幫你口爆埋都仲得

更何況大大隻字寫到明可以換其他野

果位大師過左幾分鐘
上落過億未

原來大師返左自己2-3萬蚊買車post取暖
[url]新牌仔出車，求介紹
明明只係0.1秒既事 點解哂自己秒秒蚊上落幾十萬既時間去拎意見

寧願上黎問，都唔直接去鋪頭問

樓主我們到了

垃圾樓主 咁撚柒串

呢個post奇撚怪怪咁

做乜鳩啊樓主 問人野仲串柒柒

點解你條臭閪可以咁撚on9

鳩皮潛夠未啊？
我好想跟你學嘢啊

柒頭死港女

點解要屌樓主?

toolongdidntread

屌你老母笠左水拿？唔係好撚串咩？

垃圾鳩皮大師唔係好有勇氣既咩
做咩潛晒水對住個mon 發脾氣？
定係同垃圾樓主圍爐取暖緊？

出黎做過野都好似你咁柒就死得啦

馬撚

樓主真係忍心，睇住自己隻兵一個吠成班人都唔幫下口

樓豬：又話秒秒鐘幾十萬上落既 點解渣架二萬幾蚊車車我出街

樓主第一頁潛水都可以俾人屌到第九頁

次次睇都有d傻鳩又要問人又要串人

縮返入你老母個閪到啦垃圾生滋狗

多得隻垃圾護主狗

白紙黑字寫撚哂都仲要上黎問

智障定眼生cancer 咁都要上黎問

比人撚足九頁

臭西咁串抵俾人屌

秒秒鐘幾十萬上落
真係有料邊會咁on9周圍晒

幾十萬射晒落個mon 度啦隻狗公
網上就大大聲，落車講有落都唔夠膽啦佢

樓主第一頁得罪左連登仔，唔怪得負評處處

樓主真係影衰連登

唔好再鬧樓主啦
人地有情緒病 寧願上連登問都唔肯去睇醫生
佢淨係識開post問問題㗎咋
一陣鬧到人地個病嚴重咗

樓豬現實一定係柒撚懵懵又臭串嘅八婆

樓豬上個POST好似自爆左

都係想上位姐

講野有禮貌就等於你唔廢？
好大嘅官威呀
影衰曬啲港女

用英文清清楚楚寫曬係到，我睇唔到有討論空間

只係覺得蝦女仔好無風度

on99 香港真係多塊西就一定有著數